入嚟留低你地嘅童年回憶

我先:Coco(以前好似賣20蚊一本,有時仲有1本副書或者一d玩具仔),爆旋陀螺,同放學ICU(每日放學必睇)

Coco 廿蚊一本睇嚟ching你都幾後生

四驅車 數碼暴龍 召喚王

btw, 有冇人有玩過刀殺神卡

武林群俠傳 隻碟十幾蚊但內容幾豐富

仲有老夫子 不過裹d內容成日都會重複

ro 石器 彩虹 古龍

係呀00後

遊戲王

Pet society
Restaurant city

仲有個乜嘢霸王丸

不過印像中已經係我老豆嗰年代嘅嘢嚟

刀劍神域

決鬥大師

小巨人蓋特！

絕對無敵
功夫貓黨

搭人去馬會投注

彈珠人 玉悟

夜勤病棟

爆丸 爆旋陀螺 紙箱戰機 BS

決鬥大師好似冇咩人記得咁

ching 小學生？

小魔 女doremi

徽章戰士

極速巡警，喱套打開咗鐘意車嗰度大門